ios 14個app library 仲乜鳩

其實佢個app 排位都係亂9咁分類
仲難去搵app 越整越衰

整得咁好iOS 15 搞咩好

乜撚o野叫 仲乜鳩?

我覺得排得幾好喎

常用嘅app應該放返出嚟
係你用得亂 唔係人地整得衰

做乜鳩打仲乜鳩

App developer 自己分嘅

本身自己排好晒app
冇啦啦隔離整多版亂排既app library
本身好整齊
硬係整多版唔整齊既野係隔離
成件事變得唔整齊左
使用體驗差左